武漢肺炎，connect埋藍絲

假如武漢肺炎係香港爆發
一定要成立獨立調查委員會追究責任

肺炎 要封關 獨立添阿

今鋪真係要香港獨立喇